#Practica iOS Basico - Ivan Barreda Prades


##Persistir el Modelo
Una de las formas de persistir podria ser generar un combertir el Objecto Library a JSON y guargarlo en Documents de la App

##Monitorizacion de cambios
Se puede hacer implementado Delegados o Notificaciones. La ventaja de usar notificacion es que la relación que 1-N y los delegados 1-1. La desventaja es que tienes que conocer mejor el funcionamiento.

##ReloadData
Una forma más eficiente de hacer esto es mediente CoreData, que se encarga de notificar y recargar datos en la Tabla